點解fb ig 突然多左咁多曾偉權fans

??

Blocked得

rip

已封鎖會員 - Ollydbg

因為人地係黃絲囉
你睇下如果唔係黃絲
鬧死得好啦

你死咗咪無fans囉

起底>發現5毛>block

點解突然咁多人屌樓主老母